有時真係抵啲美極肥婆A0

屌你本身你自己肥又樣柒已經基本上唔會有人睇得起你， 仲要日日都俾20幾蚊去買杯珍珠奶茶同人講自己減緊肥，性格又差又臭串仲要成日講人是非 運動又唔做下人地串你肥都要閪人面屌你明明就事實嚟就接受左佢啦唔想俾人笑肥又唔努力減肥

仲要係到呻點解差唔多20歲人都仲係a0屌你照下塊鏡先啦好嘛

香港地 肥婆都大把人追啦

有啲肥婆個樣真係柒到連行都唔想行埋去仲要啲肥婆又八掛又無內涵咁都仲有人追我實眼都突埋

一諗起佢地沖涼嗰陣唔會反開佢地啲肥肉去洗佢地啲老泥嗰陣就覺得好撚噁心

但cat girl o1